[求屌]唔爭氣做左小三

明知佢有女朋友，佢溝我我又照受，仲一齊埋添，好自責。

利申:拍左拖一個星期我就同佢講分手。我實在太睇唔起小三，更加唔想自己係。

其實我同佢真係好夾好岩大家，如果佢係單身就真係perfect，不過我知既，得唔到永遠都係最美好。宜家朋友都冇得做，係幾可惜。

祝我搵到個更好既人

出年咪升小四囉

小你老母三

我又入黎等閃光彈

比你快一步

睇佢個樣留班啦

小你老母

降班做小二

啲大陸妹最中意做第三者

輕輕地留名

係大波妹

屌你老母 依家d小學生咁大波既

5p死全家

屌你老母第三者呀 小乜撚野三

個個都有做小三經歷 唔使咁唔開心過多一年你又升小四㗎啦

幾歲

THIS

早發育呀 食物多激素

小三通常9歲

小乜撚野三

臭閪

入泥係屌小三
小三就早D訓聽朝番學啦你老母

屌你老母三

做左tsa未

下年復考TSA喎

跳級幫到你

689走之前都留多pat屎俾我

Dennis唔該晒你

有幾得睇呀
睇過

乜撚野小三呀屌你老母 死返大陸啦 臭閪

你係咪覺得自己好撚風趣

小你老母三 完

唔洗求都大把人衝岀嚟屌 小你老母三

預三

泥

自重下啦

泥你老母臭閪

屌你老母小乜三

真係早走早著呀
我曾經都有試過做咗第三者 個正印仲要係我個friend 但係佢地地下戀所以個男仔以為我唔知 後來佢地散咗 我都無再同個男仔繼續落去 再後來佢地兩個又一齊返
絲打 佢要你做第三者姐係唔夠鐘意你 同埋都係本住玩玩下嘅心態 逃離之後你睇清哂就知當日自己好傻咁盲鳩咗

不過都循例講句：小咩撚野三，係第 三 者
利申 藍絲

三你老尾